有冇巴絲養水晶蝦🦐

家中的寶貝
但近年好似少左人挽

養過
後尾養養下懶剪草
生到好醜冇心機成缸俾左人

蒜蓉開邊蒸唔該

好易死同好悶 btw唔好用挽字

挽你老母

挽你老母臭蝦闔家剷啦

一粒都最少都要幾十蚊

挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽